垃圾會員［波大遮三醜］走數撚回顧

時間地點都自己提出，之後又唔出現，幾位巴打等你一個，又唔上水，有巴打都提出蘋果唔退錢嗰位巴打退比你，又要扮勁又潛水
詳情
其他巴打問你野又唔撚答去潛水

廢柴快啲出黎回應啦

咪撚又潛水啦廢柴

花生

上水未呀波大遮三醜，抽水又咁叻

ifan狗真係恐怖 明明自己牌子有問題
新聞都出埋 仲係到話人走數
轉移電池問題到走數
而且單又影左證明真係有買iphone 又係到吠
唔係打手既人會明邊一方有問題架啦

恐怖得過你，自己約晒時間地點又唔撚出現，廢柴

iphone 垃圾就梗架啦 , 不過唔代表你走數唔垃圾喎 , 肯去退貨未呀垃圾

正撚樣

死退錢未呀廢物

推下先

7撚到
約哂人自己淆底
諗住扮冇線
正傻鳩

push

推

樓豬上返水未

推推佢

退錢未呀